係時候去睇樓啦

針唔吉到肉唔知痛
全民睇樓

邊區最多藍屍業主?